〔有片〕毒癮，極樂淨土

已中毒2個幾月，忍唔住係咁loop
救解脫

中毒很深

同千本櫻一齊loop
你個毒會唔會中得太遲

217

毒得好撚深丫